外國淨係識口交，我哋D手足死晒啦，又係時候建立臨時政府！

建立後請軍隊

外國都係奶人民幣，全球攬抄！

真多膠